915民陣數唔到人數，連登自己公佈人數。

818 黑警只批集會，民陣玩流水集會，最後有170萬人。

宜家黑警連集會都唔批，係唔想民陣又可以公佈百萬人參加，證明到仲有好撚多人唔收貨。

915不如連登自己公佈人數，人數嘅真確性其實多人講就得，到時個個post都話有2百萬人。多人講，多報導，之後啲人就會話915二百萬人堅持五大訴求。

就好似69一百萬，616二百萬，果陣啲藍絲都話無咁多。宜家啲報導都只會話69有一百萬，所以915之後連登自己宣傳915有二百萬人（數字可以因應情況而改變），宣傳力度夠大，就越多人相信。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

民記

+1 最好遊行完當晚開比第朝頭版

915 民陣遊行